請問黃毓民人做節目悶d定果個莊元生悶d?

未聽過果個莊元生講野

Sor
Post錯區
版主請移走